Скульптура Николы Самори. 
Эффект тела, изъеденного тленом, мастерски передается за счёт меди и оникса  Philomena Famulok 
"Все мои мертвые кролики", 2019 Shaun Tan "Искусство должно оказывать какое-то эмоциональное воздействие. Без лишних соображений с вашей стороны, без знания имен и регалий художника. Хорошо или плохо — определяется на уровне чувства" 

источник: психоделия по-советски The Kitchen Table Series, 1990 
Carrie Mae Weems [club163342941|Шкапина Полина] [club136962432|A!] - один из самых странных пабликов. Paco Pomet René Magritte Светильники [club34324122|Länd] Dziga Vertov
"The Man With The Movie Camera", 1929 Agostino Arrivabene Британская художница Michelle McKinney, создающая эту красоту из металла  Эдвард Мунк в своей мастерской Юрий Альберт
Лозунг, 2014 Букинистический магазин в Мадриде Почему [club27725025|КОТЫ] не летают в космос? 
 
18 октября 1963 года Франция решила отправить на орбиту кота Феликса. Однако незадолго до запуска кот сбежал, в результате чего его срочно заменили кошкой Фелисетт. 
Меньше чем через четверть часа после начала полета капсула с Фелисетт отделилась и приземлилась на парашюте недалеко от места старта. Кошка находилась в капсуле ровно 13 минут и 13 секунд. Как только люк открылся, Фелисетт дала дёру с космодрома, не дав возможности ученым выяснить, как именно пятиминутная невесомость повлияла на её организм. С тех пор кошек в космос больше не запускали. Фелисетт до сих пор остается первой и последней астрокошкой.

Источник: [club27725025|Photo Film] Alexander Jikia Жeнщинa иcпoльзует cпециaльную повязку для бoрьбы c депреcсией, Будапeшт, 1937 год. Shaun Tan gabalut
“Shred” Онлайн-курс по созданию анимации в Adobe After Effects!

Обучаем с нуля до профессионального уровня, даже если Вы никогда ранее этим не занимались. Также актуален для тех, кто не трогал подобных программ!

Программа курса, стоимость и другие подробности:
https://vk.com/app5898182_-164100827#s=110059 Неуловимые танцы, 1954 ph: водитель утреннего трамвая Aron Wiesenfeld Любовное письмо Франца Кафки к Милене 
Среди твоих писем всех прекрасней (и этим много сказано, поскольку они все вообще, чуть ли не в каждой строчке, самое прекрасное из всего, что со мной случалось в моей жизни) — итак, всех прекрасней среди них те, в которых ты оправдываешь мой «страх» и одновременно пытаешься внушить мне, что он неоправдан. Я ведь тоже, хоть, наверное, и произвожу порой впечатление подкупленного адвоката своего страха, в глубине души, кажется, искренне его оправдываю — я ведь целиком из него состою, и он, возможно, лучшее, что во мне есть. А поскольку он самое лучшее во мне, то, возможно, его-то единственного ты и любишь. 
 
Ведь что уж во мне такого особенного можно любить. А его — можно. Вот ты спросила недавно, как мог я назвать «чудесной» нашу субботу с этим страхом в сердце; объяснить это нетрудно. Поскольку я люблю тебя (а я тебя люблю, непонятливое ты существо, и как любит море крохотную гальку на своём дне, так и моя любовь затопляет тебя всю, — а для тебя такой галькой да буду я, если дозволят небеса) — поскольку я тебя люблю, я люблю весь мир, а весь мир — это и твое левое плечо — нет, сначала было правое, — и потому целую его, когда мне заблагорассудится (а ты, будь добра, чуть приспусти на нём блузку), — но и левое плечо тоже, и твоё лицо над моим в лесу, и твоё лицо под моим в лесу, и забвение на твоей полуобнаженной груди. 
 
И потому ты права, когда говоришь, что мы были тогда одно, и тут мне страх неведом, ведь это моё единственное счастье, моя единственная гордость — и я сейчас имею в виду не один только лес. Но вот между этим дневным миром и тем «получасом в постели», о котором ты однажды презрительно написала как о «мужской заботе», для меня зияет пропасть, преодолеть которую я не могу — а может быть, и не хочу. Там дело сугубо ночное, во всех смыслах ночное; а здесь целый мир — мой, я им владею, и неужели я должен теперь вдруг перепрыгнуть в ночь, чтобы и ею ещё раз овладеть? Да и можно ли чем-то ещё раз овладеть? Не значит ли это его потерять? 
 
Здесь я владею миром — и вдруг должен перенестись туда, а его оставить — в угоду неожиданному чародейству, ловкому фокусу, камню мудрецов, алхимии, колдовскому кольцу. Прочь, прочь — я ужасно этого боюсь! Жаждать посредством колдовства ухватить за одну ночь — в спешке, натужно дыша, беспомощно, одержимо, — посредством колдовства ухватить то, что каждый день дарит раскрытым глазам! (Наверное, детей иначе не получишь, наверное, дети тоже колдовство, — «наверное». Оставим вопрос открытым.) И потому я так благодарен (тебе и всему), и потому, стало быть, samozrejme, что рядом с тобой я так спокоен и так неспокоен, так скован и так свободен, — и потому-то я, осознав это, отринул всю остальную жизнь. Посмотри мне в глаза! Amanda Elizabeth Joseph Leslie de Chavez Nicolas Dhervillers Французский художник Максиме Таккарди пишет картины собственной кровью. John Brosio "Then", 2015. Jean Veber Jana Heidersdorf Babs Webb Giorgos Rorris Alexander Jikia «потерянный горизонт» 
 
для проекта «потерянный горизонт» Данила Ткаченко сфотографировал объекты, которые представляют образ идеального космического будущего. Andy Warhol Кравцов Евгений Михайлович 
"Наталья. Осень." Пaвел Яковлев 
"сон" Nicole Wermers Сможем поднажать до тысячи в инсте? Лог: 14x.05 ⚔ Дмитрий Шорин 
"Утро субботы". 2010  Эрик Булатов 
"Туман" (Посвящение Олегу Васильеву) 1996–1997 Николай Касаткин 
"Тени". 2011 Геннадий Зыков 
"Мечты в наших руках" Евгений Михайлович Кравцов 
"неосторожное движение" «Тени жизни». 1970 год. Фото: Михаил Дашевский 🌻 третий том текстов Егора Летова «Автографы. Черновые и беловые рукописи 1993-1997» Здзислав Бексиньский сжигает свои картины. 
 
До переезда в Варшаву в 1977 году Здзислав сжёг выборку своих работ на заднем дворе своего дома не оставив никакой информации о них. Позднее он объяснял, что некоторые из них были «слишком личными», другие неудовлетворительными, и он не хотел, чтобы люди могли их видеть. virginiamori Marcin Bialas nicolasamori Я редко пишу подобные телячьи нежности, но сейчас хорошее время проявить лояльность. Хочется сказать всем, кто поддерживает мои проекты и идеи огромное спасибо. Я не знаю как иначе бы сублимировал и боролся с тоской. Виктор Попков 
"Белая лошадь". 1961 Self portrait in the studio Royan, 1940 
Pablo Picasso Esao Andrews Emil Melmoth корсиканский нож для вендетты. 
надпись на лезвии гласит: 
 
«пусть все твои раны будут смертельными» Diana Naneva Tommi Nordgren
"The Journey Home" Richard Moult [club123057628|КАК ВСЁ УСПЕВАТЬ?] 📌 
 
🤕 Кажется, что чем больше мы трудимся, тем больше должны успевать. Но почему-то эта формула редко срабатывает. Просто дело в том, что взрослый человек не может заниматься одной и той же работой больше полутора часов. Через 90 минут, а то и раньше, его мозг устанет, работоспособность упадёт, а ещё через пару часов он с раздражением заметит: «Выбился из сил, а ничего не сделал» … 
 
👨‍💻 Вы можете менять вид деятельности, часто отдыхать и не пытаться ухватиться за несколько дел одновременно, но что делать, если дедлайн уже завтра, а вы ничего не успеваете? 
 
Для таких ситуаций — наш лайфхак! 👇 
 
💊 Ноотропы — это лекарственные средства, стимулирующие мозговую деятельность и активизирующие внимание, память, концентрацию и продуктивность. И это всё без возможности получить гастрит от бесконечного кофе или попасть в наркодиспансер. Ноотропов множество видов, но сейчас рассмотрим только те, что могут понадобиться на сессии или для подгорающего финансового отчёта. 
 
👉🏾 1. Фенилпирацитам — крайне положительно влияет на концентрацию внимания, память и мышление, помогает запоминать нужную информацию с первого раза, а также повышает работоспособность. 
 
👉🏾 [club123057628|Гидрафинил] — помогает усваивать большие объёмы информации, легко запоминать и быстро обучаться. 
 
👉🏾 [club123057628|ДМАА] — значительно увеличивает энергию и умственную работоспособность, чем помогает справиться с большим объёмом задач. 
 
Любые вопросы по ноотропам вы можете задать нашим консультантам в сообщениях группы по ссылке: 
✅ https://vk.me/lt_nootropics Хотелось бы напомнить, что у нас есть Инстаграм 14.x.05, куда мы постим различные подборки различных авторов. Стараясь не повторяться с тем, что было тут. Поэтому всех ждём, кто жаждет узнавать что-то новое. Может даже сегодня вечером запущу прямой эфир, если будет хороший приток людей. Cy Twombly Andy_Warhol 
"The Shadow" 1981 laura_makabresku [club160916577|IT FOLLOWS] - интересный паблик о хорошем кино и музыке. Рекомендуем! Mircea_Suciu Neskatohime Nicholas Kahn & Richard Selesnick Автор: Дмитрий Марков 
"Карелия" Никита Литвиненко
"в моей фотографии наступил кризис" Богдан Тимченко  Lawrence Daws Александр Джикия 
Все они умерли. 1990 Józef Rapacki 12.00 Richard Moult, "Лунное Дитя" Kero Lucjan Kim Gordon Карандашные рисунки Paul Rumsey Cornelis Saftleven Трент Парк — один из самых инновационных и сложных фотографов своего поколения, первый австралиец, ставший полноправным членом фотоагентства Magnum. Его работа выходит за рамки традиционной документальной фотографии, находясь на грани вымысла и реальности, рисует эмоциональный и поэтичный портрет Австралии. 
 
Одно из самых захватывающих впечатлений от работ Парка — это свет. 
Фотографировать — значит рисовать светом. Свету под силу превратить обычную, среднюю фотографию в ошеломляющую. Парк использует свет и когда снимает под дождем, и во время заката, когда появляются длинные тени, и когда снимает со вспышкой. Benjamin A. Vierling Икки Графика в тумане — Brooks Shane Salzwedel 
 
Отличительной особенностью всех творческих работ Брукса Шейна Зальцведеля является глубина и объем туманных пейзажей, благодаря которым кажется, словно заглядываешь в окно, что ведет в зазеркалье. Этого эффекта художник достигает, используя в работе такие материалы как пергамент, ацетат, пленку и смолу, из которых и создает многослойные картины. Графитным карандашом автор тщательно прорисовывает основные детали, которые будут выступать на передний план, а все то, что должно скрываться в тумане, наносит на пергамент бледными, едва различимыми штрихами. Затем нарисованные на пленке или пергаменте слои будущего пейзажа помещаются в форму и заливаются смолой, но что получится в итоге, порой не знает даже сам художник. американский литературный самиздат 1960х Жан-Поль Сартр со своим котом по имени Ничто. Александр Довженко 
"Земля", 1930 Nathan Reidt Allison Sommers Альбом с фотографиями Дэвида Линча, изданный фондом Картье в Париже, 2017 Tin Can Forest 